有時諗，自己幾衰都好，唔生仔就得

問心
做左咁多年人
依個世界係點
一早心裏有數
只係唔講出黎咁解
但真係唔忍心生佢出黎
就算生左
情願攬住佢跳樓
人生匆匆
人命其實唔係d咩黎
你珍惜生命
但個世界無時無刻想你死
一樣哂氣
依個世界真係好恐怖好痴綫
自己大人都係咁覺得
何況細路
自己依世人係點係自己既事
但要自己骨肉再經歷多次
就有d唔好意思

生仔副作用嚟架je